[大專生入] 冇人上堂咁Prof都教唔到書啦！

重點: Call埋朋友聽日罷課！讀咁多聖賢書，俾啲決心嚟睇下啦！

一個人唔返叫走堂
一班人唔返叫罷課

梓樂同彦霖，仲有其他手足為咗香港，已經以後冇得再返學，冇得再去感受呢個世界。

我知好多同學仲諗緊罷唔罷課

宜家唔係叫你衝上前線做勇武，只係想你幫手罷課，用最低嘅成本為場運動岀一分力。

平時你走堂打麻雀就得，咁聽日走堂去痴文宣得唔得啊？

叫埋你啲朋友一齊罷課，冇人上堂嘅話，Prof咪冇得教書，對空氣教咩，咁咪下堂先教囉！你唔會學少咗㗎。

Spread it out! 同大家講，我今日唔返㗎啦，你都一齊罷課啦。好過你每日都喺IG話好嬲好嬲，跟住乜都唔敢去做。大專生咁大個人，唔喺罷課都驚啊？咁多手足陪你，人哋成頭家要養都罷工啦。

俾啲決心大家睇得唔得？話俾大家知我哋係都齊行緊㗎！例如帶個口罩話俾大家知有同路人都好啊。

最後

有人一定話 罷課冇用

但係

你老母生你岀嚟夠冇用

我淨係知道乜都唔做 做失敗撚最冇用！

聽日 11.11 三罷勢在必行

推到有人一齊罷課

提提大家 罷課多出嚟嘅時間係要去幫手先有用 唔好當走堂留喺屋企

肯定有支那學生上堂

真
罷課唔係走堂
痴文宣去集會乜都好
要幫手！

避免唔到
但係愈多人罷課先有效果

甴近平

警甴

放心, 大學都有2-3成人係平行時空一定返足

罷課

咁我要見到嗰8成一齊去罷課
為香港做返啲嘢！

一齊罷課啦

總會有啲豬豬平時走堂輕輕鬆鬆
然後聽日走堂就話 唔好啦我要上堂

但罷課都要出黎幫拖先有用
唔係叫你留起屋企就叫罷左課

(利申 熟個班6條友聽朝準備開花罷佢老母

平時喺IG話好嬲嗰啲
證明俾我睇你唔係港豬啦
你係堅嬲 同埋 會行動㗎